李健學車

有冇人試過跟屯門張楚萱師父考車？
佢教得好唔好？

個個差唔多, 都係靠自己領悟

我怕跟左個惡師父

學踢波

李健學車 真正學車

我8月先考，佢叫我今個星期開始學，會唔會太早

太早
一早學哂d堂之後tum你加堂

跟李健和可能冇咁嬲

咩意思？？

跟李健自求多福

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口
慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀
打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁
落離合 一腳踏到底做一二一二
一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀
推啦係到推 好 禁下喇叭啦
屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁
減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁
屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器
碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁
加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐
三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉